中國首艘貨運飛船「天舟一號」即將發射升空

中國首艘貨運飛船「天舟一號」計劃4月20日-24日間發射升空。目前，搭載天舟一號的長征七號火箭已經竪立在了海南文昌航天中心的垂直發射區，進行最後的調試。

據航天專家介紹，由於此次發射天舟一號飛船要和天宮二號空間實驗室實現交會對接，對發射精度要求很高，因此，發射時刻不是一個時間範圍，而是一個確定的時間點，一秒都不能差，這對於火箭和發射場系統的可靠性提出了很高的要求。

又射D垃圾上天，天宮1號回收未？

賓舟一號

發射時間準都冇用 突然間上面有d咩氣流吹一吹歪左碌野 又多件太空垃圾

中國科技

你的快件已被炸毀

實現交會對接，對發射精度要求很高，因此，發射時刻不是一個時間範圍，而是一個確定的時間點，一秒都不能差

同一時間望下proton同falcon

同金仔鬥快爆?

-

,

俄國太空科技，強國改良

.

五毛